警方擔心明午再有暴力場面 呼籲市民不要到旺角一帶

網上有人號召，明天下午於油尖旺區發起遊行。警方表示，這個活動並沒有獲得警方不反對通知書，預料明天風險頗高，警方會有足夠警力部署，以應對違法行為，呼籲市民不要到旺角一帶。消息指，警方擔心明天會有勇武派示威者出現，可能再有暴力場面，警方明天會步署超過2,000名警員應對。 警方昨日在社交網站表示，不容忍任何違法行為，再次呼籲市民不要參與任何未經批准集結或受禁的羣組聚集。警方會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法，適時作出拘捕。

原文網址：

亂拉就亂拉喇，次次暴力場面都係黑警

藍店要收皮了

戒嚴未

冇黑警就唔會有暴力場面囉

咁大家去銅鑼灣shopping.

消息指，警方擔心明天會有勇武派示威者出現，可能再有暴力場面，警方明天會部署超過2,000名警員應對。

推大肚婆落地嘅畜牲話人暴力

最暴力咪你班撚樣囉死黑警

警謊你收錯風
聽日去sogo行商場

就算無暴力，警察都會派人去搞事，再屈市民搞事，全世界都知中共既做事方法

咁即係宵禁啦？

佢係話 黑警會暴力對付和平行街市民

不如戒嚴喇

暴力場面
瞄準大肚婆去射

警方：我地要出巡，市民唔好嚟阻鳩住